{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051386",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "원조부안집 의왕내손점"
    },
    "text": "元祖扶安店は、京畿道儀旺市内孫中央路4121号ベルフォーレスクエアに位置する焼肉店です。 この焼肉屋さんは美味しい肉を売っているところとして知られています。 元祖扶安の店は焼肉屋の本質は肉の味だと宣言し、お金を受け取らないと言っています。 彼らは単なるフランチャイズ焼肉店ではなく、肉の品質と味に集中する焼肉店として知られています。 元祖扶安の家は野菜を提供していないのが特徴です。 これは肉本来の味と品質を強調するためです。 肉の肉の香りと肉汁を最大限凝縮するためには、特許を取得した鉄板と熟練したスキルを持つ従業員、そして1等級の韓国産熟成豚肉が必要です。 このようなややこしいやり方で肉を扱うのは、おいしい焼肉屋になるためです。 また、元祖扶安のお店では40年商売経歴のキムチ名である全羅道扶安のお母さんのネギキムチとキムチチゲを味わうことができます。 サイドメニューとしては、10分玉子ご飯、ビビンチョルミョン、水チョルミョン、長ネギラーメンなど、様々なメニューをご用意しております。 元祖扶安の店は常に肉の味を最優先に考え、より良い肉屋になるために努力すると言っています。 彼らは100年までも行ける焼肉屋だと自負しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "元祖扶安店はどこに位置していますか？",
            "answer": "元祖扶安店は京畿道儀旺市内孫中央路4121号ベルフォーレスクエアに位置しています。"
        },
        {
            "question": "元祖扶安店はどのような焼肉店ですか？",
            "answer": "元祖扶安店は焼肉屋の本質は肉の味だと宣言し、肉の品質と味に集中する焼肉店です。"
        },
        {
            "question": "元祖扶安店は何を提供していませんか？",
            "answer": "元祖扶安店は野菜を提供していません。"
        },
        {
            "question": "元祖扶安店で味わえる特別な料理はありますか？",
            "answer": "元祖扶安店では全羅道扶安のお母さんのネギキムチとキムチチゲを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "元祖扶安店のサイドメニューには何がありますか？",
            "answer": "元祖扶安店のサイドメニューには10分玉子ご飯、ビビンチョルミョン、水チョルミョン、長ネギラーメンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "元祖扶安店はどのような焼肉店を目指していますか？",
            "answer": "元祖扶安店は常に肉の味を最優先に考え、より良い肉屋になるために努力しています。"
        },
        {
            "question": "元祖扶安店は何年商売経験がありますか？",
            "answer": "元祖扶安店は40年の商売経験があります。"
        },
        {
            "question": "元祖扶安店はどのような肉を使用していますか？",
            "answer": "元祖扶安店では1等級の韓国産熟成豚肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "元祖扶安店はどのような方法で肉を扱っていますか？",
            "answer": "元祖扶安店は特許を取得した鉄板と熟練したスキルを持つ従業員と共に、肉の肉の香りと肉汁を最大限凝縮するためにややこしい方法で肉を扱っています。"
        },
        {
            "question": "元祖扶安店は何を自負していますか？",
            "answer": "元祖扶安店は100年までも行ける焼肉屋だと自負しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 429
    }
}